今日我聽到上司侄女同佢講話大個想做警察

上司8歲侄女：
我上司：
我：

：我大個左想做警察
：⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯你唔係話想做MISS咩？咁你要努力讀書，唔好諗其他野啦
：但係警察係保護香港
：MISS保護學生，差唔多嫁
：哦

：（侄女聽唔到既聲量）你做咩唔同佢講警察D野
：佢咁細個邊度會明，叫佢比心機讀書好過啦，大個左就會同佢講讀書唔成先去當差
：

岩呀 唔好咁冇大志讀毅進啦妹妹

咪係
當差真係好無大志

其實我上司本身撐警
話打扮工姐
但係經過今次單野佢都屌柒警察無用

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

8歲 我的志願
呢度有幾多人真係無變過？